恆生GREEN BANKING提款卡一問

想請教下大家HSB Green Banking ATM卡可唔可以網上購物？
張卡得EPS同銀聯logo.

利申：唔係當大家係Google, 學生哥第一次自己開戶口，上網搵咗好多資料但搵唔到online shopping atm card 嘅 payment method, 但聽朝有嘢想上網買，限量發售呀～而家凌晨又打唔到去銀行問

希望有人答到我啦，感謝各位！

點解唔直接開埋張M POWER

問人借信用卡啦

eps唔得架，除非可以用pps就得

嗰時未諗好開邊張 我又唔係太想要MCL戲飛 就冇開住

恒生提款卡唔可以係網上買野

大專生係可以申請m power 信用卡
咁就可以online 買野

用ebanking可以用找咭數，好方便

咦 咁如果我而家用個戶口開個PPS呢？

ohhhhh 咁好啦 thanks!

但enjoy card比m power多優惠，你可以試吓申請

可以，但你想買果樣野既公司可唔可以用pps交易先？

中學生？

oh 係呀 我諗住遲吓去申請啦

no

你係黑警

印象中，除咗淘寶、交費
好似唔多網上公司收 PPS

學生申請信用卡用你真係要有自制能力，我識個人最後因為十萬卡數破產

咁我又唔清楚喎 不過唔緊要啦
而家我明白原來唔開返張信用卡傍身真係唔夠㗎 唔該曬你

樓主咁傻豬

連eps 可唔可以網上買野都要問

係咪絲打

btw 提款卡係唔可以直接網上買野

但可以用提款卡入錢落paypal

之後paypal都好多網站可以用黎俾錢

我應該又唔會嘅 我之前諗住只開ATM卡用EPS都係諗住for可能一年得果幾次嘅大額消費/冇帶cash, 咁就唔駛先使未來錢
平時我又使得唔多 所以就冇乜動力開張credit card, 哋迎新又要幾千蚊簽帳，cut卡又要等一年

禁錢嘅係提款卡
用嚟碌嘅係信用卡
有幾難分辨
你見網上全部visa master logo都知唔對路啦話
由個頭開始已經搵錯嘢
Google好難做咖喎

關性別事咩 第一次開戶口呀
我港孩嚟 未自己整過banking

一定會洗多左，因為太方便，有錢就會身痕，信用卡害死好多人，小心d

學生全部得一皮額 真係玩大咗叫屋企人都幫到手啦
欠到十皮又另外一種西利

用完即刻收落櫃桶
不過我開咗一排連EPS都冇用過